[{"question": "https://www.zhihu.com/question/309947729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947729/answer/787820136", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u4e0d\u4f1a\u62d0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30543838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30543838/answer/813288223", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u518d\u6b21\u5d1b\u8d77\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337288966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337288966/answer/793903520", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4f4d\u7537\u6f14\u5458\u53ef\u4ee5\u9a7e\u9a6d\u6556\u4e19\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335849651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335849651/answer/798164048", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/812831073", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345435960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345435960/answer/822090991", "content": "\niPhone XR \u4e0eiPhone 11\u54ea\u4e2a\u66f4\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337047368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337047368/answer/804735962", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u5230\u5c16\u53eb\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344844595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344844595/answer/821501544", "content": "\n\u8fd9\u6b21\u592e\u884c\u964d\u51c6\uff0c\u7ecf\u6d4e\u4e8b\u6001\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63212359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63212359/answer/785759750", "content": "\n\u4f60\u5728\u5403\u81ea\u52a9\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343647462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343647462/answer/815719703", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e03\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/816440213", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342835798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342835798/answer/817602647", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6027\u5206\u6790\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c 20 \u96c6\uff08\u5927\u7ed3\u5c40\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345124567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345124567/answer/818112270", "content": "\n\u4ece\u4f60\u7684\u7ecf\u5386\u6765\u770b\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u5230\u505a\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u5e78\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345160935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345160935/answer/820815233", "content": "\n\u738b\u5927\u9646\u5426\u8ba4\u300a\u5c0f\u5c0f\u7684\u613f\u671b\u300b\u538b\u756a\u5f6d\u6631\u7545\uff0c\u8fd9\u6b21\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5bf9\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\u9020\u6210\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\u7ee7\u7eed\u505a\u670b\u53cb\u8fd8\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342736141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342736141/answer/812885289", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5982\u4eca\u5973\u6027\u5728\u5bb6\u5ead\u5185\u5206\u62c5\u7684\u4e49\u52a1\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff0c\u5341\u6708\u6000\u80ce\uff0c\u751f\u7684\u5b69\u5b50\u7edd\u5927\u591a\u6570\u8fd8\u8981\u968f\u7236\u59d3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304369/answer/807445084", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6e56\u5357\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/813897917", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7684\u7231\u4eba\u7684\u624b\u673a\u91cc\u65e0\u610f\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/814141970", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55755920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55755920/answer/818397583", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u529e\u516c\u5ba4\u5c0f\u91ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345435960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345435960/answer/821873732", "content": "\niPhone XR \u4e0eiPhone 11\u54ea\u4e2a\u66f4\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310979595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310979595/answer/815745970", "content": "\n\u89c1\u8fc7\u6768\u7d2b\u672c\u4eba\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332135143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332135143/answer/816773068", "content": "\n\u672c\u79d1\uff0c\u9009\u6e2f\u5927\u8fd8\u662f\u4e0a\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288797213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288797213/answer/811913645", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u9886\u5bfc\uff0c\u4f60\u559c\u6b22\u600e\u6837\u7684\u4e0b\u5c5e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48372904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48372904/answer/812572978", "content": "\n\u6210\u529f\u4e22\u6389\u4fdd\u7814\u8d44\u683c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57003708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57003708/answer/821268583", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u662f\u5426\u5728\u8870\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344752379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344752379/answer/818845397", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u770b\u5f85\u592e\u884c\u6b64\u6b21\u964d\u51c6\uff0c\u8fd99000\u4ebf\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6380\u8d77\u4e00\u8f6e\u623f\u5b50\u6da8\u4ef7\u6f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27624238/answer/813389107", "content": "\n\u6302\u79d1\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331815170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331815170/answer/819024132", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cef\u53fd\u53fd\u7684\u7cd5\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318329654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318329654/answer/816903541", "content": "\n\u5728\u6821\u751f \u6bcf\u5929\u665a\u4e0a\u64cd\u573a5km \u6c42\u63a8\u8350\u8dd1\u978b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343656298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343656298/answer/815594417", "content": "\n\u5bb6\u5ead\u8d44\u4ea7\u4e0a\u4ebf\u7684\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5929\u90fd\u5f88\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/810085421", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342353744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342353744/answer/802089013", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u7a0b\u6f47?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330436147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330436147/answer/815138321", "content": "\n\u56db\u7c73\u8eab\u9ad8\u6253\u7bee\u7403\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323033600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323033600/answer/805302744", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u63a8\u5d07\u4e30\u7530?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342201008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342201008/answer/798957444", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u54ea\u5412\u7684\u7259\u9f7f\u54ac\u5408\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342359559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342359559/answer/810091373", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337112258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337112258/answer/766236554", "content": "\n\u4f60\u662f\u5426\u662f\u4e00\u4e2a\u62e5\u6709\u524d\u4e16\u8bb0\u5fc6\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u679c\u662f\uff0c\u4f55\u65f6\u6062\u590d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5185\u5bb9\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318354376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318354376/answer/811826379", "content": "\n1962\u5e74\uff0c\u5370\u5ea6\u5165\u4fb5\u4e2d\u56fd\u7684\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334845924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334845924/answer/796126344", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e86\uff0c\u8003182\u5206\u8fd8\u6709\u6551\u5417\uff1f\u8be5\u600e\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265812960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265812960/answer/811136182", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u597d\u533b\u4fdd\u7cfb\u5217\u503c\u4e0d\u503c\u7684\u4e70\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263917513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263917513/answer/806109698", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53845877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53845877/answer/767484651", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u6d77\u8d3c\u738b\u300b\u91cc\u9762\u54ea\u5f20\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318354376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318354376/answer/802330388", "content": "\n1962\u5e74\uff0c\u5370\u5ea6\u5165\u4fb5\u4e2d\u56fd\u7684\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337584891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337584891/answer/773356345", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7238\u5988\u662f\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u4f60\u62bd\u70df\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323305030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323305030/answer/799310112", "content": "\n\u6050\u6016\u578b\u7684\u771f\u4eba\u5bc6\u5ba4\u9003\u8131\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/812429344", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336144045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336144045/answer/792301982", "content": "\n\u54f2\u5b66\u4e09\u95ee\u6709\u7b54\u6848\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266190696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266190696/answer/776755765", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u5927\u9e4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340843007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340843007/answer/812023081", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5f8b\u5e08\u6bcf\u5929\u4f1a\u9047\u5230\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/766678031", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335389896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335389896/answer/772554416", "content": "\n\u8d2d\u4e70\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u8fd8\u662f\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279577918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279577918/answer/810847865", "content": "\n\u5b66\u533b\u7684\u76f8\u4fe1\u6709\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185483/answer/758002093", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u5411\u522b\u4eba\u63a8\u8350\u5341\u90e8\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u5341\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328505785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328505785/answer/766342776", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u7834\u5929\u9645\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320393593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320393593/answer/810260200", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d3e\u73b2\u548c\u8c22\u5a1c\u98ce\u683c\u90fd\u5dee\u4e0d\u591a\uff0c\u8bc4\u4ef7\u4f1a\u4e24\u6781\u5206\u5316\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36996031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36996031/answer/814183917", "content": "\n\u6708\u85aa4\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21371152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21371152/answer/809202131", "content": "\n\u827a\u672f\u53f2\u4e0a\uff0c\u8096\u50cf\u753b\u5bb6\u548c\u6a21\u7279\u4e4b\u95f4\u6709\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8da3\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274143694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274143694/answer/801382963", "content": "\n\u9f3b\u5b50\u6bc1\u4e86\u6574\u5f20\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341936704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341936704/answer/802672527", "content": "\n\u542c\u8fc7\u6700\u8650\u7684\u53e4\u98ce\u6b4c\u662f\u54ea\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/796863456", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7684\u7231\u4eba\u7684\u624b\u673a\u91cc\u65e0\u610f\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337047368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337047368/answer/804731729", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u5230\u5c16\u53eb\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340524557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340524557/answer/810551813", "content": "\n\u8bdb\u4ed9\u7535\u5f71\u662f\u5426\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u7b2c\u4e8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344789027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344789027/answer/822335254", "content": "\n\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u4e0a\u6620\u4e00\u5929\u7968\u623f\u7834\u4ebf\uff0c\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5173\u4e0a\u7684\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u5927\u95e8\u4f1a\u88ab\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u91cd\u65b0\u6253\u5f00\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/817163872", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/813661049", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329718851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329718851/answer/817261240", "content": "\n\u8349\u5e3d\u6d77\u8d3c\u56e2\u6bd4\u8d77\u5176\u4ed6\u8d85\u65b0\u661f\u7684\u56e2\u961f\u8981\u5f3a\u5f88\u591a\uff0c\u662f\u8def\u98de\u8fd0\u6c14\u597d\u78b0\u5230\u597d\u4f19\u4f34\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345035074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345035074/answer/819082282", "content": "\n\u963f\u91cc\u7684\u79bb\u804c\u7387\u771f\u7684\u662f\u4e92\u8054\u7f51\u5927\u5382\u91cc\u6700\u4f4e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344348856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344348856/answer/823116281", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u7535\u5f71\u7968\u623f\u4e0d\u5dee\uff0c\u662f\u5426\u4f1a\u8ba9\u6d41\u91cf\u7535\u5f71\u7ee7\u7eed\u5377\u571f\u91cd\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63212359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63212359/answer/786801132", "content": "\n\u4f60\u5728\u5403\u81ea\u52a9\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345035074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345035074/answer/818454037", "content": "\n\u963f\u91cc\u7684\u79bb\u804c\u7387\u771f\u7684\u662f\u4e92\u8054\u7f51\u5927\u5382\u91cc\u6700\u4f4e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345035074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345035074/answer/821671232", "content": "\n\u963f\u91cc\u7684\u79bb\u804c\u7387\u771f\u7684\u662f\u4e92\u8054\u7f51\u5927\u5382\u91cc\u6700\u4f4e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/818745718", "content": "\n\u4ee5\u5708\u5185\u4eba\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20030360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20030360/answer/821315642", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u7f51\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345035074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345035074/answer/819851728", "content": "\n\u963f\u91cc\u7684\u79bb\u804c\u7387\u771f\u7684\u662f\u4e92\u8054\u7f51\u5927\u5382\u91cc\u6700\u4f4e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27343287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27343287/answer/815340860", "content": "\n\u71b5\u589e\u7406\u8bba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba9\u597d\u591a\u4eba\u4e00\u4e0b\u5b50\u987f\u609f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315387406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315387406/answer/820485997", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u770b\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345195246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345195246/answer/819299062", "content": "\n\u76ee\u524dX^3+Y^3+Z^3=42\u662f\u600e\u4e48\u6c42\u89e3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/806703308", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336899485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336899485/answer/819477772", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7f57\u5c0f\u9ed1\u6218\u8bb0\u300b\u52a8\u753b\u7535\u5f71?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338475649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338475649/answer/815029497", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u53853\u300b\u4e2d\u9ec4\u6653\u660e\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302062340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302062340/answer/814319657", "content": "\n\u8427\u5cf0\u80fd\u6253\u8fc7\u626b\u5730\u50e7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338942691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338942691/answer/813424031", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e29\u6696\u6cbb\u6108\u7684\u7535\u89c6\u5267\u3001\u7535\u5f71\u3001\u52a8\u6f2b\u3001\u7eaa\u5f55\u7247\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312374216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312374216/answer/783509558", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5355\u773c\u76ae\u5c0f\u773c\u775b\u584c\u9f3b\u6881\u539a\u5634\u5507\u4f46\u8fd8\u633a\u597d\u770b\u7684\u5973\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27228795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27228795/answer/803738322", "content": "\n\u8003\u7814\u6210\u529f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307451587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307451587/answer/815273773", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u7684\u81ea\u7531\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/813786834", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33871029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33871029/answer/809096770", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5185\u7684\u660e\u661f\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334358220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334358220/answer/809919558", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4e00\u6b21\u5c31\u8003\u4e0a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8003\u4e86\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u8003\u4e0d\u4e0a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64402911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64402911/answer/806347959", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u76f4\u559c\u6b22\u8d75\u8587\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338444664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338444664/answer/785644904", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8bf4\u4e2d\u533b\u90fd\u662f\u9a97\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326680664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326680664/answer/807817868", "content": "\n\u5168\u573a\u7bee\u7403\u600e\u4e48\u6253?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22793355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22793355/answer/806762688", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u5403\u5230\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341002197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341002197/answer/801171631", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u7b11\u7834\u809a\u76ae\u7684\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292664099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292664099/answer/804426155", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6f2b\u5a01\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320499455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320499455/answer/802571155", "content": "\n\u7236\u6bcd\u751f\u4e8c\u80ce\u5bf9\u4f60\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296578324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296578324/answer/792758906", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u53ea\u53d1\u81ea\u62cd\uff0c\u914d\u4ec0\u4e48\u6587\u6848\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50633368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50633368/answer/784332743", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\uff0c\u4e3b\u89d2\u662f\u5973\u6027\u7684\u8fde\u73af\u6740\u4eba\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317196184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317196184/answer/788789698", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u7279\u522b\u60f3\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318171632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318171632/answer/760754984", "content": "\n\u4f60\u5728\u5e7c\u513f\u56ed\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u5bb6\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21867866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21867866/answer/678700497", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u5821\u738b\uff08Burger King\uff09\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u706b\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}]